人生冇意義了

笑死

mk

夜啦！快啲瞓！

。

嗯

屌你老母

·

我有咗

？.？

xx

神威雷切

勁

經手人？

怎了

ok

可可

??

唔講咁多
幫我

悶 頹 毒 柒 廢 尻 憨